網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (2)

JFFT 主Channel
JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

都係個句 有咩加可以討論下,
有機會再1001 再整合

佢哋玩RINGFIT好正

推一推

蜜蜂姐姐最firm

因為佢真係帶得起個場

醉撚左ge蜜蜂姐姐重撚firm

真人應該firm

淨係睇重播

應該可以加埋臥底明。
必睇心水推介：
一、搓袋土影
二、撞破匡B去女僕cafe

留名

咁還原基本步，點解要打上去而唔係pm呢

二、 好撚好食
扮嬲

得罪講句，條女無腦嫁，唔識分析？
床哥叫就做。
同埋患 有 讀 寫 障 礙 的 兒 童，往 往 難 以 準 確 及 流 暢 地 認 讀 及 默 寫 字 詞，這 可 能 與兒童在閱讀和書寫時難以辨別字詞的讀音和字形的差別有關。
google第一頁就有解釋，不用謝

煩膠觀眾

上年年頭，連登有個jfft post,佢地四子開live 讀post 讀留言，再加上好多新節目

上年上半年係最舒服

真係好難取捨，多人睇就變到依家咁

不過都唔關四子事，觀眾煩膠

四子respect,清泉，又訓身做雞翼唔要命直播

好掛住毒撚改做營幫你改造型

溫女良

良少幾時歸隊

而且吹奏咗做傲柱
所以更加成日都係咁

成日喺到 喂呀 唔好呀 唔洗啦 唔要呀
得罪講句jfft女兒都係咁話 10句8句係冇內容

屌 真係好撚agger中撚到
而家DC班圈子又係到MON POST

扮下老屎忽
呢1個月開始多左新觀眾
chatroom新會然 同白名
啲留言風格冇以前咁鳩 咁好笑
唔知算唔算好事 起馬多咗人流

唔多人睇真係租都交唔到，佢地而家失業大軍黎

其實個台幾多金主
差唔多晚晚有788咁濟
仲有之前新年開台逗番黎果舊錢
應該夠頂1-2個月

Youtube 食三成

變咗屌臭觀眾討論區
黑暗兵法
2020年又係jfft花生一年

有邊年無

仲有400個會員，*25*0.7都有7000左右
賺就無可能，希望幫到下佢地stu既成本

係咪得返巨人米一個有工開？

巨人米就黎無薪假

話時話 好似好耐冇聽過匡B打上去?

佢有打都俾四子cut ，25仔

新post一入就見到世界大戰

Lm

我係行乞post俾人由頭屌到落尾

you is nick chan?

點解係25仔

you is
追post係咪真係噤難

殘廢餐

吉列匡

我知呢條片呀 但唔知關25事

佢係jfft元老級老觀眾 呢條片有份俾人訪問上鏡 (係邊個就唔講喇)
所以咪畀人話25

少攰

果陣聽重溫淨係聽到吉列i love u 但唔知出處

原來係咁

唔好再講觀眾了，集中四子

無四子了
依後應該得番三子
良少出現率應該仲少過米爺

點解上鏡就25？

比叔重高出現率過良少

被女禁錮
講起女 釘姐真係最佳伴侶

佢同木姐拍拖做奴隸咁

唔明點解啲片要遮樣 明明佢自己都有拍youtube

好明顯係因為唔鐘意jfft

咁撚搞笑

佢條女之前成日係live chatroom 擦存在感，早排良少打牌單野嘈交，呢啲私事佢又擺上去chartroom 發爛咋

竟然
期待重新開營

利申第一位入營生

有咩
唔係淨係屌良少要復合就唔好再屌自己辛苦果啲咩

想知點解最後今晚係禁歌

有時見到觀眾名好撚好笑
在下耀祥 加埋個頭像係床哥個中分頭

點解冇咗9up之鬼魔導少年打上去既

呢件大半年前嘅事

傾下啲片啲老直咪算
係咁講埋啲批鬥八婆嘢
成員mon post都mon得唔開心啦

煩膠會員影響觀看性

柒又未必靜係講樣嘅

最近好鍾意睇米爺台

一隻手拍唔響，留名等睇菲利2.0

以前成日睇之後有一排冇睇 係最近呢兩三個月睇返發覺點解唔見咗匡b 佢以前成日打上去

呀求原來有做主持

more

米爺真係好撚FIRM

呀求

見到床哥認真做野個樣嗰陣就覺得好好笑

今晚出片

GE有名你叫智力帝 係咁上下㗎喇

除咗條眉 真係好撚似Ge

屌你老尾阿求
仲有佢個頭想點

禿頭GE

咩事玩鞭屍
星期一有戲睇了

隔一排就回帶一次
星期一仲會回應咩

好撚似saw

覺得新片少悶

慘 點解我咁靚仔 要

GE(30歲) 中年危機

懷疑那爛左毛襄

想屌

其實良少咩事,係未真係分左手

係咪好囉

今晚重同緊木哥打邊爐
木哥po咗story

成全良少 2.0

仲打邊爐

良少個頭又搞乜依家見佢2個食飯就諗起木哥話佢食軟飯

[member]係呀，含爺係全台最陽光最型仔

分分鐘故意流出谷人氣收兵博取注視

成撚日問出片未出片未

成撚日問打唔打格，欲言又止

煩撚到[member]

你真識食

想比支美極呢位師兄

良少個頭做乜鳩

Btw 無野咪好 多D開房片咪好

洗頭正到傻

比叔

屌你老尾洗頭

好耐無睇live 一睇就笑到傻
無啦啦放屁

成千人睇洗頭

笑死

好撚痴線

洗頭Live 已入選2020年度我最喜愛Live大獎候選

洗頭仲firm過旅行片 建議出精華放JFFT

洗頭變洗面

cls求其洗個頭既直播仲多人睇過alma情人節上黎玩果日
完全理解唔到香港既直播風氣

含含個台幾時有返

好掛住含含lf2俾A路人屌打同左右互搏玩冰火人

洗頭笑到標眼水

佢地成日都係鳩做好睇d

米爺放屁笑到我仆街

不過老老柒柒佢呢個頭好似順眼過佢個菇頭

佢地懶得gel頭姐

應該個頭可以整好D 首先唔需要分咁開掛

佢最大敗筆係副眼鏡

眼鏡先係本體

一早放送事故過

少少想買clear淨洗頭水

有d想上去洗頭

成人情趣台

洗頭直播笑撚到仆街

南韓疫情失控 , 可能與沒有如廁後洗手習慣有關

米爺 R.A.P

真係唔駛靠觀眾，淨係四子本身都無限火花無限可能

有時唔開心, 睇返個洗頭直播 開心哂

幫米爺洗果段睇幾多次都笑到反肚
直播洗面

你地覺得床哥係咪換左之前嗰張4個彌豆子落去

米米仲要密室放屁呢下癲

究竟點解可以咁多人
玩電話 作故仔
公開講外圍等等

無計 床哥台多咗人睇 自然會濫咗

撻黑社會朵 犯法野都做埋
發生咩事 個台

樹大招風

依家只睇GE米爺台
床哥台好撚多mk小學雞

成班喺chatroom搵食 話自己係外圍乜乜柒柒
似係想水鳩條水魚

呢樣真

ge米爺唔撚會俾面，話cut 就cut,保持原有味道，孤芳自賞

翼叔真慘

想正名 Alma 蝴蝶忍本人

好firm

果然cosplay係靚女先啱玩

洗頭界youtuber
建議米爺扮囡
會紅

今晚又要左Alma 右GE 雙開

D牙真係不了 個鼻又好似假假地
把聲又唔掂
要睇當然係睇有氣質同pure既alma啦

乜撚野黑貓呀嘛
係人都識佢條EX啦
臭G扮A0

唔建議肥仔逃避現實

無限我真係應該做今晚highlight

唔洗加密啦
教練打親上黎我都mute嘅

屌你床哥張相想點呀

海底撈月嘅威力

嗰下真係好firm

超重美顏

其實點解咁firm
係咪保底會有義勇
所以床哥最後海底撈月

我覺得真係咁啱

良少回歸

良少又無事了

開盤
良少隔幾耐又會「請假」
A. 1-3個月
B. 4-6個月
C. 7-9個月
D. 9個月以上

E. 1個月內

睇埋今晚個老直先決定

開香檳卡關
笑死

肥貓今晚搞乜

準備破千人睇誇張

巨人米醉酒好正

一千人 小癲

米爺就係咁出色

米爺咁撚快收皮

破左紅線最高紀錄, 米爺firm到

米仔已陣亡

米仔笑撚到我

就快69

唔執

米爺醉撚到

床哥: 等我黎結束呢場戰爭

今晚好撚firm

米爺CLS

米爺

床哥

笑到我失控

今晚真係好撚好笑

60%

比叔都開始上頭

米爺失控

世界第一
直播

比叔都係

feel到床哥後悔上黎

笑撚到我傻

駛撚煩膠觀眾咩

主持圍威喂先最好睇

米爺發酒癲好撚好笑

米爺12點前會唔會變死屍

屌殊姐老母

睇係咪會攻床哥，如果唔係12點半前米爺應該收檔

米爺
笑能到傻

米爺再坐比叔隔離遲早開拖

米仔剋星米爺

米爺醉到癲

米

米爺同比叔會唔會開拖

再一齊坐會

Ge心諗： 米爺點解唔係女

只做米粉

GE好撚firm

公關災難

笑到仆街

雞翼呢啲簡直男神

我以為我睇左好耐
原來都係兩個鐘 CLS

Feel到GE少嬲

有幾可見床哥咁靜
佢應該都係第一次見班友醉成咁

床可個樣青到

床哥應該真係唔飲得個類黎

賭

比叔就爆

出事了

爆料之夜

出事

打架了

床哥應該好後悔黎

諗住黎飲jolly邊有咁易

教練小仆街其實

ge暖男f

水

係咁做9米爺
但米爺酒品堅係差
我一路睇一路真係驚比叔會打柒佢

典型醉酒mode
唔算真係好差

想比個屎眼GE了

床哥呆撚左

69緊?

GE最好人, 係咁幫人頂

床哥2杯收皮

偷走

良少小仆街

床哥上黎一陣仲快過 GE 佢地收皮

其實教練都醉q左

笑撚到我

788 果位巴打

金主少癲 三pack788

良少掃興

真係

今日應該donate左6k

今晚根本係玩鳩ge同床哥

ge真兄弟

仲偷偷地倒酒 唔Firm

GE真兄弟 暖男

床哥完全輕左機

成5k

飲酒 中途走就係掃興無癮
講真 唔好黎好過

良笑

又係咁玩電話，今日都冇乜存在感。完全同其他隊員冇交流

不如咪上黎啦

搞乜千五人

顏教癲狗黎

呢個live一定唔留底

屌 頭先6個人唔玩真心話

有咩唔留得

講真
你飲酒唔盡興
係一件好撚無mood嘅事

冇GE 個台應該收左皮好耐

搵師兄backup

真係 仲要偷走 勁撚掃興

真心話正

ge同比叔點夠顏色玩

留名俾教練撚死

成班frd都玩到咁盡興
得良少無玩 格格不入

教練加入jfft啦 有火花

咁諗啦 第二日返工都黎 好好㗎喇

真
唔黎左又話做咩唔黎

有2條友失業
良少冇埋份工點交租

GE真心話

Ge答得幾好
全部一齊玩先正

GE好認真

床哥個頭

嘔

First blood
但竟然係GE

成張櫈都係
不過講真ge唔聲唔聲飲咗勁多

靠donate
每個月開一次米比雞翼酒都夠有突

教練做乜鳩

顏教嬲咗?

唔會嬲嘅

醉左

但下下都要洗1K，donate又拎唔到

好怕人飲醉酒就外語台

今日都賺左3000 UP

少尷 佢醉撚到pk

拎過啦 點會拎唔到

Alma 好係世一

米米真係好撚嘈

Ge call g

衰十一

cls今晚好多野爆

衰11

JFFLive
大家，良少嘅嘢等良少自己講，下星期三良少自己講返。

教練

豬sir又出現

雞翼最firm

GE

Ge真係好撚出色

真心 今晚先開始睇live 幾好睇

雖然JFFT觀眾唔多 但係全部都係死忠今晚好firm 感動

講真 今日無顏教真係無今日live

米爺真係好撚好笑

米爺真係好出色

驚冇backup 兩倍速追緊

CLS顏教gay到

米爺都有今日啦

第2Q!!!!!!!!

顏教次次食完煙都會醉
因為酒精加煙好快上腦

良少話未過probation 你仲想點？

算係咁啦，第日仲要翻工

想同米爺69

男人老狗 盡興
就係咁簡單

求backup 想訓....未睇一開始個一個鐘

求backup呀

私人咗
屌

雞翼真係FIRM到傻
控晒全場，今晚加爆好感度

Backup plz

無重溫

冇留底

覺得師兄你太睇得起佢地
米爺唔係話屋企都係用呢隻咩

冇得睇重播

應該啱啱醉醒左 Del live，個幾鐘前都仲睇到重溫

miss 1個鐘左右
ge講返好多jfft最初起步啲事 同加入
床哥回魂一齊傾陣計
顏教搞米爺（少gay）

條片私人左
話唔定之後會剪少少出黎

講真
呢次老直真係好撚精彩 最高峰好似見168X人
GE真係好撚FIRM
前期hold到場 又照顧癲米
後期又有獨白

不過成場酒game都係 ge 米 脾叔 無限loop
藍色教練 都有得參與下
良少完全戥腳咁濟

睇到顏色教練講點解無再幫igamers寫野就瞓左

好似miss左好多野咁

掛住打L無睇

GE真係有經歷既男人，值得擁有更好

做到幾點完live

睇到一點瞓左
後面有咩大獲爆

我冇熄youtube 三點頭瞓左，chatroom就去到三點半

嘉彥爸爸真係好撚firm

我都係早知唔咁早訓

擺返條backup係會然到有冇得諗

四子缺一不可

有冇人backup左？

對嘉彥爸爸改觀

好想睇返

用一個表情形容雞翼點樣湊住 米爺 同 比叔-->
用一個表情形容雞翼既表現 -->

無GE真係搞唔掂

強烈要求會然有backup一日睇返

床哥有酒精敏感 60%嘅jolly已經醉盡

烈酒

想喊
睇唔到直播，連重播都無埋

唔係話唔走得。比撚埋落台階，話飲三杯酒就走得，都做唔得。真係失望

算啦 佢唔偷走 邊有得笑呀
良少條友無乜飲酒
都唔夠醉到仆街嘅米仔同比叔跑 兩次都走唔甩
一嘢比兩條醉漢捉住走唔到 笑撚死
笑下咪算囉

米爺發酒癲真係好撚出色
話咩請女會破頂 但其實係要成班麻甩佬先玩到咁癲咁精彩

我又唔覺得米爺真係醉,似借醉行兇玩得再放d
一來成個氣氛會高漲d炒熱個場,二來節目效果又好睇d

佢最後唔係飲咗咩
定係扮飲

我都記得佢有飲

良少ig story
GE真係好FIRM

顏教就撚咗鏡頭，魔術x2

老救技能大派用場

認真 琴晚第一次睇live
之前淨係睇過去旅行 爆卡個d
雖然條片冇back up
但係我覺得幾易入口 唔會話太多inside joke睇唔明

其實都多inside joke
你遲啲就知 不過好快會明

開返條live比會員睇啦翼仔

米爺嘈撚到
又唔入鏡又唔飲 訓係到係咁講野

有feel

GE真心firm

無計，佢最開頭諗住隊爆教練同良少
點之比人隊返轉頭
不過後期唔埋枱又係咁搭嘴真係唔firm

係咁講有feel 真係笑死

米米一開頭太串啦 係要受下教訓

真

上次都係醉住走

不過有呢啲唔收口既fd先好玩

顏教: 我屌你老母臭閪
湯米: ...有feel
笑撚到我仆街

想睇米爺比叔兩個醉貓打交

估唔到琴日比叔發火

不過兩個痴埋一齊好close,對面岸良少on99咁呆坐好冇feel

見到就自動諗起米爺把閪聲

先盡興

飲酒 斯文嘅
飲紅酒啦
兄弟男人飲酒一定係要咁

我翼世一

無睇到
開返BACKUP一日比會然睇啦

今晚比叔心事台

尋日先知原來比爺90後
我仲似為佢三十幾就四十 嗰下都幾撚shocked

同學黎嫁喎 係估唔到ge大過哂佢地

點解雞翼可以咁firm咁正

GE(30)算係佢哋之中嘅大哥哥啦
不過真心respect佢琴日

真男人 真係好撚Firm
下次見到佢想攬佢

嚟緊應該有好多新觀眾

我都想攬，咁肥一定好好攬

無backup
前面睇唔到好後悔

想比佢抱

我睇曬 大約3:23

有無Ching po 返最後今晚/講師父嘅重溫出黎

Thanks

又諗起良少4月1個prank 無雞翼

比叔幾firm
可以開多啲台

比叔正

有冇ching琴晚有backup

琴日做野唔得閒睇😢，建議放番1日出黎重溫。

Btw 幾時都覺得GE最firm, 要好好珍惜

我係諗起良少叫GE落街 留低米爺
心痛我翼

IG問佢哋

想知 比比皆是 個笑話係點

有次床哥心事台無啦啦變左笑話大賽
之後有觀眾打上去講同Lol有關既笑話
之後謎底就係比比皆是

咁個笑話好無笑

好kick好match jfft既風格

我好撚憎嗰條友啲笑話

勁 共 勁 共
恭喜恭喜恭喜你阿

上路有兩隻波比
點知邊隻係真?
兩隻都係呀因為比比皆是

live雖然好笑 但下下爆mic聽到好辛苦

收皮啦死肥仔

肥仔咁撚串

死肥仔GE

聽番蜜蜂同床哥D對話好撚正

蜜蜂幾撚SWEET

尋日肥仔一收台就去睇fufu台
即刻有ching送subscribe比肥仔
暴露佢行蹤 笑撚死

屌你老母
國華

member]睇到比叔講自己職場經過 就被PRIVATE
希望有後邊既BACKUP[/member]

個post其實都係孤島黎. 冇人知有堆精華係度

報到

祝Jfft早日破十萬

但又好怕太多人知道
心情真係勁矛盾

越多人睇既時候 仲維唔維持到初心（雖然佢地都少理）

係

同埋好驚會商業化

十萬sub就遙遠左啲
我反而擔心遲d疫情完左 4子又開始返工 就唔會成日有直播睇
而家晚晚睇台真係精神食糧黎

新fans無知一問
想知武肺之前係咪少直播

一樣有直播 不過直播時數就無咁長

🥺🥺
想每晚聽住訓

而家已經越來越多人知 知道有個friend最近入咗坑 唔敢再打上去講嘢 驚俾friend聽到

好撚痴線 打大呆獸google就出大呆獸JFFT

又中版權

係中邊part?
隻game定咩

尋日吹水環節有人唱歌 自帶BGM 唔知關唔關事
之後訓左冇睇, 今朝發現唔見左條片

係咪live打親日本game都要熄BGM

同感

本身我都唔會推畀d fd睇台
因為驚畀fd認得出

如果有人share條live比d牙睇就好

就咁聽床哥個LIVE都好多毒撚打上去

好多人比床哥撚

食蘋果笑撚到我

泰文強劍

屌你痴撚線

雖然話要有節目效果
但床哥把口真係要識少少尊重

馬丁

個白卡教練真係做多左

床哥撚狗台

估到, 第一句就玩膠

哥哥把聲油到一個點。。

有冇人聽到佢爆咪？

哥哥出現啦

唔係咁撚癲呀

全晚最Firm

firm撚到傻

好撚sweet

聽撚到想喊

Sweet到癲

真正既紅線

Fufufu

好撚firm

祝福姊弟戀

講我愛你個下我成個彈起左 叫埋出黎

真係要放精華

有消息搵佢

Jessica其實幾firm
不過上去俾人撚不了

其實我有陣時覺得CALL IN條友正正常常真係分享心事
但句野都未講完就俾人CUT真係好HURT

朋友上咩紅線計劃

明顯係d人唔熟架步啦 床哥播緊歌仲call⋯

我覺得今晚剪左精華之後jfft會紅

黎緊紅線會越黎越多MK

記得米比雞翼走個段已經紅哂
之前紅線第2集都係掹車邊1000人
而家1點幾仲有1100...

唔係播歌啦
你要我詳細數我又講唔到咩例子
類似係講啲野床哥覺得唔貼題或者ON9(唔係白卡佬)就會CUT
近排唔知係咪俾釘姐個次教完仔黎 好似冇乜

觀眾：少肥？都話GE身形
床哥：唔通寫你超級大肥閪？？

屌你老母笑到傻
電光獨龍鑽~~~~~

不停撚狗

好撚多白卡佬

eeeeeee~

笑到仆街
30秒比你

電光毒龍鑽20秒ver.

見床哥撚得咁開心Jessica又撚埋一份

人太多
唔敢再打上去
真係驚fd 以前舊同學認到
而家個留言板快到

笑撚到肚痛
今晚好多精華剪到

BILLY 同PACO最撚FIRM

做比你

真係撚狗咁撚 笑撚到我

嗯！

呢頭人地講完屋企人瞓咗唔想唱歌
嗰頭要佢eeeeeeee20秒

得罪講句
呢個行為真係好撚差
話晒都識 人前人後扮FD
打輸竟然㩒埋檢舉
打機睇得咁撚重 牌品差撚到

睇死佢痴埋大j到 都R唔到人氣

但睇得出床哥真係混分上去
佢隻Leona真係順風逆風都係鳩衝

大丁打L仲撚廢啦 唔見佢report埋

條友係唔係簽左俾大丁
我見佢channel 工作聯繫同大丁一樣

個銀月勁到仆街，個口keep住講戰況 lead撚住成隊
手又有自己嘅操作，床哥即刻進步左

係啦

水鑽床 值得被檢舉

咁床哥的確係比觀眾carry上去既

有冇ching知道姐姐細佬嗰段bgm係咩
好sweet呀

床哥幾時會再打L
定星期一先會打

應該下星期一 除非床哥心血來潮想開台打上鑽

紅線計劃咁多仔
最FIRM都係牙洋
建議打多次上去等女狗衝

想知嗰段純音樂啊

今晚兒歌擂台夜

個日米比雞翼酒影響好大
兒童台已經800人

講真呢期真係發圍既大好機會
每個live都叫人訂閱主channel
隔兩日就up條精華片上去
一定做得起

其實佢地之前LIVE冇人睇 想推LIVE
但啲FIRM既精華全部UP返LIVE CHANNEL唔知點解

?

暴龍哥好撚正

琴日兒歌台都幾好睇 有個人把聲真係好鬼似鄭中基

多人到想call都call唔到

樓上又講個alice
呢幾次開台都淨係聽聲冇睇chatroom都好啲
之前有睇埋chatroom真係覺得好撚煩
不過而家觀眾多左一定咩人都有同埋你嫌人煩 人地都嫌你煩架啫
有啲懷念之前雙位數觀眾既日子

你預之後都會排長龍都得

好想喊，打唔到
但又覺得多人睇先好
人多先有機會紅
紅左先會有錢

我都覺得少煩
成日見到女仔都chatroom招人入去佢ds

attention whore
講得好 煩撚到喊

想做大家姐！

救命 良少台真係好悶⋯好撚kick

嘩屌
之前1000人都可以話假陰性
連良少台都有600人
JFFT 紅了

新觀眾？

成件事好痴線, 以前有一半都已經可以去拜神

都算資深 但係從來唔睇過良少單拖嘅直播
以爲佢嘅講經台會改善

爆完咸卡第一彈之後
基本200人
上年後半年都keep到300人
爆完咸卡第二彈之後
無啦啦 600人係基本
良少台都係
真係五王了

以前講經台都係keep住雙位數,因為真係.......

良少賣點就係kick同柒
同你一樣 從來唔睇良少solo play

kick其實好難改
但係可以改善下個直播既有趣性
例如搵個輕鬆既bgm墊下底
傾開1q題同笑話其實可以開放Skype等觀眾打上去分享下自己果啲咁

已經跌左差唔多100

講緊11/12 月嗰陣都仲係幾十有次仲比床哥話以爲YouTube壞左 原來真係幾十

究竟多出黎果500人
邊到爆出黎

你聽下1:15:50我都唔知點解

因為真係好撚悶

之前睇佢玩kfc隻game 2min都頂唔順

GE 條backup一出
成堆人chatroom話走先 去睇backup

JFFT會員數多過大丁

唔好咁啦
半年前良少捉棋得80幾人睇個陣仲KICK

試下睇呢集幾好笑,carousell畀人撚狗,舊同事Peter陰佢辭職

之前搞有獎問答環節,難得多人睇
點知最後爆咗床哥電話,成條片要del

有無床哥同蜜蜂幾次既PHONE IN

好撚正

武漢肺炎帶動JFFT收視

話說下個禮拜係咪Tommy week

有講過咩？

好似話三月中湯米週

期待米爺出關

好想米爺同我翼一齊做節目

屌 見到有feel成個腦仲係米爺把閪聲同閪笑

講真
真係無三十唔撚會識架

巨人米vlog雖然短，但係個人覺得幾firm
利申米粉

我覺得有d片可以re upload

Firm 係因爲米爺
米爺從來唔會令我哋失望

希望有part2,我仲等緊

良少講經台 k.o 雞翼打機台

米仔去秦國拍教學片都有part2？
part1係教大家點由笠D去BigC
同埋介紹BigC有咩買

唔會得一段咁少掛

佢話過唔會再出

音柱
佢嗰展開唔成

cls奴哥

比我都喊到仆街搞左成年， dum 左一大筆錢落去
最後可以咩都無

依家多人睇咗，成個chatroom真心即刻低質哂
我翼世一

好多人係唔適當既時候開玩笑

咩事？？

話ge涼薄真係有啲on9

多人睇左就係咁
咩人都有
只要有幾個on9玩膠個chatroom就容易比人帶風向

佢都一開頭講明唔識安慰人啦 仲想點

建議唔好嘈，嘈不如幫奴哥手諗諗計

我就唔撚信噤多觀眾都幫唔到奴哥

班友貪得意
懶搞笑留言

見人留
班友又貪得意留
都唔係第一次

喂YouTube 五皇

真五皇
Cls
深夜一call
就有fans出

凌晨4點都500幾人睇

終於知點解GE唔拍夾公仔

兄弟慘變condom

好似係有日奴哥call in
話床哥台開始多人 又唔想分享咁多私事
驚比人認到定點
之後床哥就次次cut佢線

啱啱起身 發生咩事
有咩唔save得

真。完

仲有得睇,要睇就快手

尋日睇左半個鐘 出走老直瞓左,
睇緊playback chatroom replay 3點幾都有幾百人

睇返catherine第一集有人俾意見俾chatroom啲人屌臭
個chatroom真係好撚低質

變緊达狗以前個chat room咁，好多人比假攻略

又諗起GE上次回應公關災難
話JFFT冇啦啦多咗一堆代言人
人地真心俾意見想LIVE做好啲
成個chatroom就淨係得 收皮啦 CUT啦 ON9仔
又見到有人話咩門檻高咪撚睇囉 孤島使乜要人睇

屌臭菲利單野係邊條直播

你係牙永派嚟嘅臥底？
做咩無喇喇想睇返？

下 關咩事

我都想聽

奴哥究竟咩事
點先開到？

Happy 伯

咁快手

音樂擋台加床哥心事台今晚同時進行
應該淨係接skype call都玩到香港早晨

又可以打電話打到黎明都未到我

湯米周

有咩特別事件發生左

studio 出咗事？

定係四子癲到買機票即飛日本幫奴哥手

講真奴哥件事我哋都做唔到啲咩，同埋睇佢琴日咁樣應該好返唔少

發生咩事

一定唔撚會啦

咁突然cancel曬下星期啲live

咩事

少擔心

可能接左job要拍野姐

湯米週無限期停喎

還我米米

米爺割包皮

笑到仆街 果然出色

GE?

呢個星期冇得睇Jfft live 世界末日啦

米仔條片好撚firm

咁撚大個人
先去割包皮

含爺 比叔台啦

應該會辛苦到仆街

點解之前見到人Donate會有GE坐過山車張gif
點樣整架

好撚kick

邊條片?

星期二 應該有出走台

點解咁講

唔係休息咩?

會然台

冇jfflive睇大家可以去睇alma
同jfft一樣咁firm

wingto定alma
兩個你揀一個

一定係全都要㗎喇

等好撚耐終於出極FIRM

呢個都要加密禁搞笑？

下年搞 好想join呀招人時 極快爆哂人

Tina好靚

少正D 女

大呆獸個頭搞乜😂😂😂

GE笑得好開心
七個月之前係live嗰陣你喊住咁講好想好似達哥咁 帶歡笑畀大家，但係做落發現原來好難
但係我想講其實你一早就做到，我成日笑鳩你卡關彈game，其實除咗呢d之外睇live重帶咗好多嘢俾我，我個視野好似突然之間放大咗，學到唔好在意其他人嘅目光(就算成日做水魚俾人笑都冇所謂，因為嗰樣嘢我鐘意，你吹呀)

Rose Ma慘成網上過夜選舉主角 不甘努力被貶

牙永早排打L係咪冇放到backup
想睇床哥邀佢個陣個反應

連續三日無老直
人生無意義 想死

星期3 或者會有講經台

好似會重啟毒撚改造營

唔使睇
無反應
直接無視

無台睇好辛苦

零人生樂趣

一係重loop，一係CLS其他youtuber囉

睇alma台

冇直播睇，睇返2019啲紅線 肌肉書生 波子哥哥 個啲笑到仆街

覺得床哥以前啲直播好睇啲

睇運哥果期

祝福米爺手術成功
早日埋口 開台

係呀 而家好似轉咗做床哥占卜台

無計, 無工開, 悶得滯就去爆卡爆餅.
然後直播占卜

cls 冇工開都爆卡爆餅

咁都無12M

錯post

宜家淨返占卜都冇咩人真係講心事

有陣時床哥都唔想聽啲心事
拿拿趣占完就cut

有冇人睇過依段片

細個的GE

咩片黎

想睇

廣告，做兵幫人影相

考古post

好似真係俾我估中咗

真癲

上神台

鳩估估撚中

我愛JFFT

CLS大癲

CLS JFFT世一

新片唔撚係真事阿
firm撚到

好撚癲！

即刻入嚟睇呢個po

大癲

Cls

高汁到

未做會然既快啲去做 永遠唔會遲

中咗 cls

仆街喊撚左

屌

小手術

cry too

最尾相擁果幕

不如...

小手術 大滿足

哭了

CLS..留個名先

癲

JFFT一生推

喊左

上神枱真係

力陳firm

痴撚線真係兩肋插刀飛過去

去嘅全部都係失業人士

cls

jfft

世一！

JFFT世一！

上神枱!上神枱!

上神枱就係今舖啦

失業都飛 大癲

jfft 世人
我愛你哋

JFFT firm到
我係奴哥一定喊到仆街

Ching上神枱

痴撚線

癲 JFFT真世一

我係奴哥真係爆喊咗
好撚痴線

由五皇到世一

世一

Cls 真係要推

Firm撚到

5皇

Firm!!

最錫fans嘅youtuber JFFT世一

jfft firm到傻左
最錫觀眾既utuber

尾到

大癲啊 jfft世一

冇跟錯台

cls真係要推
利申：睇完條片先知連登有依個post

CLS 失業仲專登飛過去隔離 firm過龍

GE 當晚一邊話幫唔到d咩

但另一邊就飛埋過去

即刻想道個小尼

真係好撚顛

痴線, 第一次睇完youtuber既vlog係會眼濕濕

大家想Donate記得用Streamlabs 唔好比30%紅底Youtube賺

真係世一

癲佬呀

真心第一個清爐可以令我做會員
癲到爆

JFFLive每條片嘅description box都有link

JFFT

唔怪得GE要趕930X啦
因為要飛返老銅再返南區執喼
FUFUFU 巧滾動呀

真係建議D牙拿拿趣接受GE
絕世好男人

加入JFFT會員 永遠唔會遲

jfft大癲，新片好firm

雞翼真係唔識安慰人
因為佢諗緊點樣幫

有live但冇chat room

JFFT正式成為世一青奴

癲撚到

係咪GE？

乜撚野五皇
JFFT屌打 JFFT世一！

加入jfft永遠都唔會遲
我加入咗啦 你呢？

師兄唔該係張枱落返黎

一秒跌翻落嚟
走先走先

女人手指黎啦

得罪講句 d牙唔配有ge

Jfft真係香港第一人

冇失業嗰個啱啱割左包皮

JFFT 世一

ge冇咁瘦

JFFT女兒 黃b
JFFT兒子 奴哥

自膠sor

Jfft

ching

未來人

懷疑此ac為床良米翼含比 是旦一個

d牙講明男友要識講英文帶佢周圍食好食

完

GE英文帝喎

我都係係咪佢地自己開架

Ge個晚真爆計，估唔到轉個頭即飛

痴線 床哥唔開都唔知

手指牙巫嚟
不過真係有機有搵

床哥講 中国人 係邊條片？

幫蜥蝪改名果日個心事台
好似係

佢地返黎係咪要隔離

不如睇埋內容先?

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (3)

咩黎架

奴哥大過三子
細過三十歲翼

same

因為連個post 都係孤島

1001